不要忘記，二十二年來香港政府惡行列表 (先不計今次運動)

皇后碼頭、高鐵、港珠澳大橋、自由行、灣仔短樁、鉛水、無普選、功能組別、種票、高官僭建,國民教育,劏房波,DQ議員

西九文化區
星光大道（無投標俾新世界）
西九故官博物館（無投標俾左嚴迅奇）
機場三跑（無經立法會，以機場附加費方式上馬）
喜帖街
沙中綫
胡仙案（因重大公眾利益，星島好多人失業特赦故仙@梁愛詩）
民政事務局批出大量錢俾新建制團體
元朗過17憶行人天橋
觀塘5憶音樂噴泉
幾十萬不能避雨亭
仲有乜?集思+整理

推

推
香港人應該每個都要有本小氣簿

［戰略］油麻地一戰血的教訓

臨時立法會將舊《公安條例》復辟

push